最新被捕人數：1596人

9/6至27/9，共1596人被捕
其中學生佔總人數：29 %

黑警死全家，今晚見

姐係開左學之後，學生仲出多左黎。
班廢柴算唔算再次錯判形勢？

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

因為班狗見後生就9拉

直接衝入學校捉呀！

有冇諗過係濫捕情況愈來愈嚴重

班撚樣學生集會都拉人交數
10歲都拉

9拉

好叻叻呀死黑警

千幾個唔夠

都係

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
930 三罷
101 國殤日

專拉細路同女仔

濫捕

黑警咁拉法，落止過二千，三千都黎緊

佢地反抗力低 咪專捉細蚊仔

一齊推po 仲有兩個鐘

[行動］927新屋嶺被捕人權集會

但見而家啲人
仲討論緊TVB劇集
連罷睇睇買都未做到
大班明明黨鐵、tvb有廣告
又會上神台

其實唔團結
唔肯做制裁
等同出賣義士

推

個數字根本唔止咁少
靜雞雞都唔知拉左幾多個

9拉後生 學生

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

今日集會去到一定要去